ONE PIECE/海賊王 871 情報，20週年紀念號10大企劃

33號
巻頭：ワンピ
Ｃカラー：ネバラン、ロボ※１巻大好評禦禮
カラー表記は無いけど巻末予告に載ってた奴：ゆらぎ、ストーン、ハンタ
ワンピ20週年企畫10本
①1997.7.22連載開始號ジャンプ・リメンバーコラボ表紙
②表紙をめくると尾田先生イラストメッセージ
③20年の萬感と未來への躍進を誓う巻頭ポスター
④綴じ込み付録、麥わらの一味VS新世界の強者たち！対決オリジナル將棋
⑤全連載陣參加チャレンジ企畫！麥わら帽子を探せ！
⑥ルフィと共演！読者參加型新企畫！
⑦ワンピース×スクジャン特別企畫
⑧ONE PIECE 20th ANNIVERSARY SURPRISE (7/22何かが起こる！ファン必見情報盛り沢山！)
⑨尾田さんとの思い出漫畫（島袋光年）
⑩ワンピースパーティー最強Ｊから出張掲載

871話 加油啊凱撒！ ！
一邊抱著貝基一邊哭著往天上飛走的凱撒
為了不讓凱撒逃跑，佩羅斯佩羅用“Candy Wall”封鎖了退路
凱撒被逼入絕境的時候1治、2治、4治趕來救援
三人用合體技“混色Bug”破壞了糖，確保了退路
就在這時候暗金王“路菲爾德”企圖打開掛在城堡中央部位的玉手箱
路菲爾德的背後是歡樂節的女王史翠西
史翠西從手中飛出指槍，射殺了路菲爾德
史翠西的真實身份是“CP0”的世界政府諜報人員
莫爾幹茲出現，想要獲得玉手箱內部的東西的第一手新聞
被他催促的史翠西雖然打開了箱子，但箱子卻掉到了城堡的下面
場面變換，路飛和big mom對峙中
路飛使用4檔，big mom也讓拳頭變得像鋼鐵一樣堅硬
互相宣言著要成為海賊王的是自己，並且對拳，但都沒產生什麼傷害
路飛對big mom說等我打倒凱多以後，下一個就輪到你了
big mom說首先你根本沒法打敗凱多，而且你根本沒法從這裡逃走
就在這時加治衝過來幫忙，用槍攻擊big mom
但是槍根本無法刺穿big mom，反而槍尖直接變成粉末
被big mom的一擊打倒的加治
看到父親陷入絕境，2治和4治停止了對凱撒的護衛前去幫忙
在這時出現在凱撒面前堵住前進道路的卡塔庫裡
在以為要完蛋的時候1治出現要當卡塔庫裡的對手，然後幫助凱撒逃走
在甩開了卡塔庫裡的武器的時候，這次反而是布蕾出現在了凱撒面前，阻擋了他前進的道路
貝基說這可太不妙了，凱撒回頭一看，山治、路飛、傑爾馬全員都被打倒了
big mom在這時宣布要對路飛執行處刑
就在此時，玉手箱落下產生了大爆炸，被炸倒的城堡

end

CP0

戰車

第871話 加油！凱撒

凱撒一邊哭鬧著一邊抱著貝吉飛向了天空。
佩羅斯佩羅為了防止凱撒逃走用Candywall堵住他的退路。
一二四治及時趕過去救助凱撒。
三個人使出合體技『混色bug』將Candywall打碎了，守住了他們的退路。

而此時，盧菲爾德正準備打開掛在城牆外的玉手箱。
他的背後突然出現了歡樂街女王斯忒茜的身影。
斯忒茜用飛指槍射殺了盧菲爾德。
她的真實身份竟然是CP0，世界政府的諜報人員。
此時想一探玉手箱內部並打算以此做為大新聞的摩爾根也出現了，在他的催促下，斯忒茜也打算
打開玉手箱。
但是玉手箱卻掉到了城堡下面去了。

場面切換，大媽與路飛對峙ing。
路飛使出4檔，但是大媽的拳頭卻突然變得像鋼鐵一般堅硬。
兩人一邊喊著“要成為海賊王的人是我”一邊向對方衝了過去開始了對戰，但是兩人均沒有受傷。
路飛大喊到：等我打敗了凱多，下一個目標就是你！大媽反駁到：就憑你是不可能打打敗他的！
而且你們根本不可能從這裡逃出去。
迦治上前助陣。即使用長槍攻擊，也無法傷大媽分毫，反而碰到大媽的身體的尖頭化作了粉末。
大媽只用一擊就打敗了伽治。
二治和四治看到父親陷入了危險中，放棄保護凱撒這邊，轉而沖向大媽。
此時卡塔庫栗堵住了凱撒的去路。
凱撒心想這回死定了。一治及時出現，與卡塔庫栗對陣，幫助凱撒逃走。
剛甩開卡塔庫栗，這回凱撒卻又被布蕾攔住了。
貝吉大喊到：大事不好！凱撒聽到後馬上掉頭返回戰場，而此時路飛、山治和傑爾瑪一行人已經
全部被打倒了。

大媽宣布對路飛他們執行死刑，而此時掉落到城下的玉手箱卻因為巨大的衝擊而爆炸了。
城堡坍塌。

下週不休

甚平呢？

以為下週又休刊...
竟然唔休真係厚道

厚道又點吖,動畫畀D賓佬做到一PAT屎咁,又拖
應該改做兩週做一集提升返個質素

見到個下呆左

女裝

自己推自己post on9做咩撚
戰車條垃圾都奶你訓醒未
佢吹左三十二期杰爾馬66 全部人做戲喎

戰車都有fans 再幫佢自推

隔撚到聖誕個玉手箱先識爆炸

島袋將會畫出同尾田充滿回憶嘅漫畫

如果出赤髪のシャンクス傳

乜撚野推自己post呀
呢度邊撚個係真心奶條垃圾呀
我都有份屌戰車啦 on9仔

但是兩人均沒有受傷。

big mom真係垃圾

套路 全部都係套路

一傷路飛又休幾話咪傷先好

尾田係咪身體差左
以前都唔會點休刊..
佢又唔係岸本呀, 寫到邊鳩作到邊
佢一早有大綱架, 最多係細節位要諗下點過渡啫
荒川弘又係, 佢D作品好嚴謹, 全部PLAN好曬 有大綱
近年應該又身體唔好, 我最鐘意睇佢漫畫, 雖然好現實但好有正能量
銀之匙開番, 唔知幾時又停

咪又係玉手爆
機會牌

睇落唔係加治搞到24治返轉頭
124治都應付到糕糕佬

其實尾田係咪仲未諗到點強化山治

ZORO變到咁撚勁
佢仲係咁廢
仲點鬥氣呀

佢唔肯用人妖拳法咋

ZORO我覺得佢仲勁過路飛
講到路飛招招都有負作用
但ZORO真係堅料

唔通下下曲線都要打曲線要講明

開左4 檔都比大媽秒

起碼要果實覺醒出５檔先可以同四皇一戰

最想知佢隻眼幾時先肯解話

唔想睇山治年，想睇ＺＯＲＯ年

不過最希望尾田身體健健康康ＫＥＥＰ住畫落去，有生之年見到結局就ＯＫ

Zoro一刀都斬撚死路飛啦
隻眼開埋鬼氣加霸王色秒殺凱多

三千六百萬煩惱鳳

最後打黑胡果陣應該要去到三十六億煩惱鳳

一億八百萬煩惱鳳

百零八億煩惱鳳

殺波救世界

好多ching 9up cp0亂入，點知中左

韓文

島袋出新書未呀

塔跌
唔識飛果班跌曬落去
走佬成功

仲話做海賊王，不自量力同玲玲對陷

唔係主角威能，十條命都唔夠死

個個仲 on99 幫佢賣命

推到羅賓做船長

英文

話一拳就走
點個一拳比人ko
好正
應該係實力差距，唔係能力
所以成班垃圾圍海多應該幾好睇

銀之開返 唔係完左咩 好撚正呢套

其實佢病左幾年啦喎，要2星期左右停一次，而家都算好左d

牛媽好似係生仔定唔知老豆有事

艾斯就係不自量力死左

兩樣都係先後問題

打大媽都打到咁 對住凱多動物系近身格鬥點打
上次對CP9路奇已經說明左動物系能力對近身格鬥有好強力量提升 路飛VS路奇果場真係最慘烈 真係只差一線就輸俾路奇

有左霸氣就任up ga la
路飛二三檔夠強化體技，
大媽淨係霸氣無用應力仲勁